"Oh, ik begrijp het nu.
Dat zou je in de eerste plaats kunnen zeggen en hebben gered 1 keer Toen ze zei dat ik zag dat ik weer uit het bos was, en dat was ik ook comfortabel en blij.
Vervolgens zegt ze: "Ga je ook naar de kerk?"
“Ja - regelmatig.” "Waar ga je heen?"
"Waarom, in onze kerkbank."
"_Whoes_ pew?"
"Waarom, _ourn _-- van je oom Harvey's."
“His'n?
Wat wil _he_ met een bank? "
"Wil dat het in gaat.
